
                      No se puede puntuar ni recomendar esta película porque es un verdadero bodrio.No se como se puede introducir en España esta pelicula sin haber pasado un filtro previo[
        
            